知唔知咩叫空城計？故佈疑陣博人唔敢攻入從而退兵

係咁空城空城 依家就真係空城啦
直接議員開門，行入立法會理性表達幾大訴求，直至政府實現四大訴求

陳雲：民陣取消遊行，政府總部放假，衙門無差佬，立法會會擱置國歌法審議，顯示政府看破了示威者仍然停留在清朝咸豐年，只要放棄守衛慣見的權力目標，命令合作慣了的民陣取消行動，示威者就傻了。示威者於是返回沒有大台領袖和警察圍困的權力象徵，苦苦曬太陽，這是比起《等待果陀》（Waiting for Godot）更為荒誕的香港鬧劇。
大佬呀，目前只是要維持有限度的、和平的、舒服的集會就可以給G20高峰會維持壓力，隔山打牛。你好似菲傭一樣，好似藍絲帶一樣，申請個舒服的公園、空地之類圍爐吹水，或者索性在風涼水冷的旺角天橋之類，舉下標語，派下傳單，一千幾百人就可以啦。無報紙無電視台幫你報導？你自己拍selfie，自己做live，自己friend share囉。你D friend 平日都不看報紙不看電視的啦。
大佬呀，用下個腦啦。當年佔中、反國教都是這樣在天橋做啦。遍地開花啦。各有各做呀。這就是地區自治，不是集權去政府總部。你想民主，首先就是分權、自治。你自己仆去大台聽大聲公演講喔，去警察總部挑釁警察來毆打你喔，你到二十二世紀都未有民主啊。
我不是說你是傻，只是說，當大家hea做、大家舒服做、求撚其的時候都可以做到效果，甚至是N+1 的效果（N是以前民陣做的效果，給你加上去取成績的效果），你就不要勤力去做，做到警察非要驅趕你不可，之後你又回到菲傭式天橋集會啦。
香港人的勤力鳩做病，真是好可怕的。

我就係咁意思 隨便幾百人以內入立法會開大食會都仲得， 甚至唔洗一百人，有咩問題咪係立法會入面周圍行，攰嘅行埋入泛民議員辦公室涼下冷氣又得，人少少幾十個都夠做

幫手呼籲下，萬一有狗趕，個幾十人要走都好快，光明正大和平理性，咁都唔做。